頭先著熱褲見到半個Pat Pat嗰個女仔同我入嚟！

大家明知啲警蛆專捉女仔！我敢講有咩事一定搞你先！你萬一跌到會整損晒不特止！我肯定你個西都會畀全世界睇到！點解要著到咁呢？我身為一個女仔見到你著到咁都尷尬，你有咩事啲兄弟仲要冒險救你！你當保護自己同為兄弟著想，唔好著得咁少布啦好唔好？保護自己好重要！我就算畀人𨳒都係咁講！

真 平時點著都ok
而家班狗見靚女又捉又搜身
保護自己ok?

怕熱咪着運動短褲加條焗閪褲啦
唉

你地要信，啲狗係會故意向啲囡囡埋手

講左兩個月 長褲啊屌

呢3個月黎我次次都着長褲
其實我之前好鍾意着短褲
因為本身自己怕熱又大汗
但着長褲真係保護自己
起碼露少d肉出黎
絲打們下次着番長少少得唔得